THE IDOLM@STER綜合討論區[129]暴かれしtruth!大野巴DD確定!

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

事前登錄：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 仲有一小時你就知道了

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

好在我唔係叫大野巴

大野巴頭先我冇mon post
救你唔到了

ありす

Cy你咁早開fes做乜？
lm

買左魔法卡未？

Lm睇世界大戰

100連描撚準咗

LM

仲有四十二分鐘

鳴呀

這是你想要的ssr嗎?

大野巴已經唔存在了

100連就想中？

快點
好驚忍唔住換pool前再課

DD巴, Hello , Happy Brithday~

老老實實,100抽內抽到唔係咁易

真心覺得唔會係單黃sb
可能近幾個月比cy打太多次面
既然連續三個月有cu月限
今次除左pa一於加埋co

miria+arisu

最大問題係個pool太多ssr
要指定一張咁射得中難度幾高

課左唔一定要抽嘅

我經驗係
課左多數都會抽

抽唔一定要課嘅

日日望住個電腦幾粒鐘 都搵唔到份合心水既工
反而一出黎做野個時好似仲易搵咁

走路工正正有咁嘅問題

MLTD 就無la

唔中都冇計㗎 係得咁多

抽抽抽

友抽止痕

參考rin3.0

fes唔一定出fes pool

已經貢獻夠多但乜春都無
賭仔心態至少課到拎返少少收獲

識咁諗就得
平常心吧...

仲有30分鐘就知出咩

個次好似講明5th 2倍唔係fes？
今次好似已經講明係fes?

CY: 出夠四張

文香母女+城崎姊妹

是旦啦

你DD當然係是旦啦

我得100抽 冇都冇計

29分鐘

加油、祝福

留名
dhl你幾時先送到黎呀

祝你成功

我貨都未出

凌晨4點到香港倉
依家仲未開始送

DHL 住宅下晝送

有無寫估計幾時到？

預告

準備定被雜巴雜巴

春

開始發功

寫今日下午6點前到
希望我出街前收到

一樣，好可能聽日至送

搵屋企人代收

原來係咁

睇地區
我個邊多數晏晝十二點前

(模仿下先)

太雜巴了

--> -->

公仔po

佢痴Q左線呀.jpg

大家吸走晒雜巴D 運

POP子瞓床.JPG

仲有14MINS

成班友傻左

有天井怕乜鬼

倒數
等睇CY日常

有雜巴邊個想挖天井

上次cy早洩咗隻貓出黎送2500石

爆冷：緊急維護

雜巴大法好！

雜巴既buff
只對真單推既P有效

好在我係

愛梨

上呀屌

千呼萬喚

十時軍瞄撚準未

全員戰鬥準備...

今個月山窮水盡
係咁易抽兩下

愛梨好呀
唔洗練fans又係sb
天助雜巴

今次多人燈中啦

留名睇你地一車車

好在之前pa隊用開愛梨

愛梨,抽

今次skip，大家加油

我愛CY
CY都愛雜巴

未開已經反cap定先

Yes! Kakin Time!

skip

準備好了

咩環境

愛梨唔係唔好..但有種失落感

雜巴 一齊掘多個井

等3D模

抽住Mio 2.0先

招技

好呀

-.-

雜巴秒左全場

30抽0 ssr

投降

神之所以係神

大家加油

我愛CY

歐到呢

大家都被雜巴了

雪地插丁丁 跪求3D模

再次證實

腸巴講下你依家嘅心情

ok

我有課

估唔到尋日抽限杏剩低既十抽
今日就發揮作用

vk隊

無牙

打event 先

難得SSR2倍
我都係課下金
唔會因爲抽到而停手的雜巴

skip 唔skip skip 唔skip skip 唔skip

無課繼續潛

好快會打到黎

所以話唔好因為一個井就同情雜巴

受傷既只會係自己，勿忘歷史教訓

第1次skip fes pool 因為杏pool太傷連象徵式10-20抽都慳返算

至於上面班友大半都係長年定居歐洲都預左

30抽收隊

聽澳一的教誨...

只是CY給予單推P的獎勵

無同情過
歐咁多次一兩個井邊夠還

心痛自己同情個歐王

恭喜雜巴大野巴

井左,唉

咁快

死就死

個Fin好伏…

dhl打黎今晚先送 安心出街

中了

課金支持原田
支持愛梨

活動文香張卡面

可憐雜巴只會自食惡果

抽到R 再去用石抽出ssr up 係真ga

不愧係我老婆

雜巴大報復

活動新卡又係未央做背景

我第3張啦....
放過我啦...

左邊亮點

Block咗佢先

大野巴你...

世界變了樣

我想要楓...
上緊井...

公平咩

我隻分身太神喇,仲多限定過正身

正身冇石唔抽

望返288d積分再一次發覺自己有幾癲
收手果然係正確

等緊你

雜仔3分鐘就贏左成個post

歐洲人沒有一個是無辜的.JPG

拜下歐洲人先

隊pa隊砌咁耐
張sb又等左咁耐
真係有d可惜

但人要學會放棄

co有公主有+C冇SB
cu有公主有SB冇+C
pa有SB有+C冇公主

課金はほどほど

不過如果你已經抽緊有料石而又過左150抽，衝埋佢之後斬手指

2/3 路程...

準時開驚
按下十連抽按鍵解鎖新卡

你終於明白了

夠啦，好多人井左

咁衝埋佢
呢300抽抽到既SSR夠你玩一年了

我勁多重覆....

Show Blocked User - 雜種

保持心境平和,做埋d野先

iktf
上次我有十張SSR重複左，明明我個箱得三十張SSR

多謝CY

望住自己課金量同血統
好想要既卡,抽極都抽唔到都識放棄了
更何況無愛+非必要技既卡
井完張有香就專心玩紅隊算9數

後面果兩張都有 歐洲人 確定

收皮啦
FES我不嬲都齊

上個POOL射曬D有償石鳥

W巨

戰況如何

雖然我隊黃隊都係用錢/不斷射錯堆砌出黎,價值不低於掘井有香

Wi-Fi仲load緊第11抽

依套咩衫黎

射哂啲石先知有新衫

今次係咪破左最速雜巴紀錄

免費架

任拎㗎喎

新衫唔洗錢

梳 柒咗

祝你快啲中到

梳自膠

多謝CY爸爸

偽p

唔課金CY邊有錢起巨蛋....

文香bb

唉

load左兩分鐘
叫完春係易中D
多謝
你祝福下一個啦

轉頭再課

240 中左........
係唔係應該收手啦？

你仲想要咩

無啦...
咩都唔想要啦....

一陣抽白貓

差60連就多張SSR喎

睇你財力+仲有冇FES偶像想要
仲有唔好唔記得週年限POOL

我屌你啊cy

我唔想打event

多謝cy

20000pt可以接美波返去，何樂而不為？

乜撚野話.jpg

想問下 呢啲活動無得揀好友出戰
咁用嫁凜呢啲會唔會有影響
之前有巴打好似話嫁凜要揀返嫁凜先用到技

已10技

乃マ已經有半打 可以開後宮

live 唔知乜鳩，見到都唔想打

大野巴果然歐洲人
240中到想要舊fes限

唔關事，嫁凜係你自己全隊co就有加成

唔關好友leader事

Same

RURU加持成功

隊長技
打groove 無影響

算啦
果斷斬手
計埋早兩日加埋9劈...

今次係vocal burst
用返vocal+90% SSR做leader較好

買哂開學野冇錢
安心休息

就嚟月限 唔想掘

爭60抽,上埋個丼佢

一隻識嘅都冇
咁就冇曬

個腦而家一片空白

無腳啊

今次首29lv m+ 實際27lv
雜巴level應該初見-2場fc

又唔見你加持其他巴打

有冇人覺得今次活動歌幅文香好似怪怪地咁
個頭好似key上去

個個都G持係唔G持U

你喱幾年小心D

CY到底收左偽P幾多錢

mio

腿腿腿腿腿

其實天井又有乜可怕喎

叫聲師傅先啦師兄哥

預備抽ナナ
天井來了

下次先啦

屌
個同事睇都唔睇就叫個送貨嘅走
蠢撚到
望下個名唔洗死呀嘛

第三個

0.068堅難
六十抽可以抽埋佢既，話哂都(好似)兩倍
冷靜下諗下點組隊，再要多張FES限(eg.唯、卵用

大家辛苦了

雜巴又雜巴人

而家D師兄哥真係好串呀
一巴可

決定公開雜巴秘技

個mv係咪出現左第6人？

準備2500石，按下去，新卡入手

雜巴今日好雜巴

超強氣
超狂氣
超歐氣
超雜巴

掃地僧已經fc排緊第4

利申第1場實戰2nice 2miss

伊達朱里紗（だてありさ）‏ @_datex_ 56分56 分鐘前
更多
やったあ！手元にあった5000個で！大勝利だ！！！ありがとうシンデレラフェス！
圖就唔貼喇

多謝

多謝教路...
我望一望先...
不過多數唔追上去啦...
無錢了

雜巴超進化態

垃圾白貓

2周年限嗰陣先見真章，好似係

終於見到雜巴既真面目....
好恐怖...

休息5分鐘

到時候係你耳邊慢慢講

CY

MAO巴大發神威

唔提唔記得

又有花生食

到時候賀2周年順便喺呢度公布埋你嘅秘技啦

祝福其他巴絲打

散播希望之種

MO STONE LA

對唔住師傅係我錯

唔係中左咩

面油姐
So what

抽白貓先

終於肯講

想睇下抽唔抽到其他fes限補充戰鬥力

小薯發現而度啲巨巨好可怕

張愛梨重點係背脊小蠻腰到屁股位置

未得閒睇MV

明明就好小事

特訓前卡面

已買ads2017 來留名先 聽日放假

放棄巴表示屌你老母

利申fc應該有144

J圖呢

Loading左下隻貓
變左初音fing蔥

咁你當初又喺呢邊懶神秘
明明喺隔離就一早講咗

6th live專屬服裝？

預期之內

反正一個live如果出花車都係符合呢個系列的主題 正常

係你地咁大反應

拜咗先

祝福其他巴絲打

散吧，希望之種

白貓第一次大跳
第一隻就中初音
尋晚終於非完

我以為講MV

w巨/其他齊卡巨巨左邊條bar應該打master都上到99 ?

300抽 18張SSR 加一個井

上一個池：300抽 4ssr+井

18張

啱啱好6%

合乎機率

好眼訓…

搞咩

佢係地球另一端

夜晚12點半

諗緊井唔井埋佢...
要隻貓...

183抽5SSR你問我答

30抽3ssr

nao 藤原 限yui

井

抽埋啦

30抽一重覆ssr
仲抽唔抽好

20000萬先得3隻ssr,想死

抽

20000萬

都係訓返陣先…

～2hours 5000pts

文香P全面進場

20000M

想要就抽,雖然結果未必係好

打錯姐
不過中左fes奏

天井補底 唔驚

我都想

55

井左咁耐 一次返晒黎

次次fes都抽得差過平時

上次上過啦

食唔食腸仔包
食唔食腸仔包

平時抽得太好

想中張new都咁難

最高嗰次95

又雜了

今次張小梅算係意外收穫
co後台又可以推上去

Show Blocked User - 雜種

上埋佢...

master個譜咁亂既

今次既MV又進化左

初見打到手抽筋

附近裝修緊,今晚先睇得

+1 要用鎖血+回血先過到

我落左ol 所以落埋回血，唔係就碌柒

中咁多Concentration 把撚咩...

今次2d又進化

好想為左ありす而衝文香活動
但係衝完蘭子活動無耐，個肝仲未休養好

衝20000唔洗肝

CY
staff

dd

大野巴DD確定!

#MIKA

同偽P一樣
不愧為偽P既好基友

好攰...

4th收到

抽撚到咩

又天井又買BD

LEE DOU HO DOR OIL KING

吓 一早訂咗
無理由唔買呀嘛

我都諗緊要去邊買
唔識網上買

3rd聽日拎埋 應該

Amazon撳個制就送到府上

我冇信用卡

問母親大人

買隻送俾伯友啦
咁好俾錢你掘井

成家都冇

唔申請返張 ?

Amazon 好似都有魔法卡

日常生活冇必要

幫你訂囉

太好鳥

AMAZON好似都有GIFT CARD果D

你自己上網搵下

日本amazon?
寄香港都得？

呀

CD BD呢D不嬲得

即係買日本amazon卡就買得BD
太好鳥

你去整返張tap&go都得

又係乜黎

其實OK個啲都有得買有面額嘅信用卡

7仔有賣
算信用卡黎

雜巴咁原始嘅

真係好多人都唔識用amazon 買野...

講出來會問返你，真係得架?

未用過amazon

有信用卡我真係會破產
零定力

你住喺日本仲洗鬼amazon咩

張tap&go你要用先入錢就得
不過自動轉帳好方便
有啲定力先得

提前出FES愛梨搶錢,究竟週年會出咩

我都係買魔法卡
用慣左

提醒一次：Fes限3 4個月仲可以再抽
月限要隔成年

忍緊手

發現到雜巴可愛既一面

坐等二週年CY大開殺界

一放工

雜巴一如往常
恭喜所有抽到的巴打

明明尋日就非完

點樣呀
130抽齊雙限又DD既大野巴

我昨日唔應該同情雜巴

我知錯了

姓雜的，沒一個是好東西

已經有重複嘅FES

55

大天使有無抽牙

反差萌

捉住雜b隻手仔買bd

課多3劈抽先

FES 今期抽唔到 下期都會抽到

你想要咩

3號又有月限

ナナ

自己試過挖一次井
就真真正正體會到各位既心情
雖然真係從來未試過係一次課咁多 (2次加埋11Packs)
已經洗爆晒我往後一年既Budget
不過當係支持Cy 咁用心做隻Game
就瘋狂一次咁多吧

之後真係斬手了

(只課超得)

大野巴ho DD....

冇UP好難抽喎

無定カ真係唔好用魔法卡

買點卡/set18歲以下

對上三次fes
Total抽左近30劈都冇一張cu
係靠個井先換到
咁都比人批

岩岩打左場1nice
爭d咩?
就係1miss啦

唔L打住,已經打左5次 仲諗住襯早fc j一次十幾名既滋味
抽卡係loser,打歌都係

你走呀

俾人批係因為你雜巴

改壞名

今日除左跪,就係拜

恭喜陶藝家附聲

月限應該skip

公布左?

即係月限有佢份

仲有一個井standby緊

誰

妃巴每次fes都好似無目標咁抽

藤原肇(CV:鈴木みのり)

又係你呀！速水 桑

原來係macross delta條燈籠魚

咁後生

速水獎

其實你目標係乜

Wiki張相咁怪

第2個w巨hch

求
Moba pool 完之前獲得大量金錢的方法

佢為抽而抽
錢多

將會窮嘅方法倒轉諗
你就會好有錢

MD大舉入侵

拉埋西田望見過黎就好睇

DAT ASS

歌姬

月限出巴就好睇

297抽16SSR 14重複

我覺得我已經進入左聖人mode...
之後再出咩新卡...我都唔會有衝動(住)

合法

Flag己立

巴

抽完個刻聖人mode好正常
幾日就淡架啦

你望下留言依條柒頭

無錢

やばいやばいやばいやばいやばいやばいやばいやばい

我6 new

Fes幸子？Fes貓？

ちひろめ
接我最後的179擊

我都有中貓

303抽得13張ssr

儲咗咁多卷
我一有卷就抽

我發覺我抽親D冇聲角好快就附聲
美玲又係
今次肇又係

唔準睇我腦婆

掘井嘅同志

井務部集合

フレイア

月限應該到pa3.0
如果跟規律就係得出過fes既mio/mika/yui有機,但mio撞秒

2週年,邊個係真女主

301 抽
連井
26 SSR
7重覆

燈籠魚 要姐 蕾娜

Co

唔燈:ARISU/乃々/千枝/美波/蘭子
燈:楓/ROCK LEE/奏////////眼鏡

PA

唔燈:未央/みりあ/芳乃/輝子/仁奈/莉嘉
燈:拓海/佐藤 心 /きらり/裕子/早苗

假rock轉色

咁抵抽過月限卡池

好雜巴

多我一倍

可以同大野巴互相傷害

超得藤原肇先

111抽 10ssr 3張new
依然係冇親手抽過任何一張fes cu combo卡

第一次支持su__y

單抽 R

三張都係抽

⋯⋯⋯⋯最後一張

整定
我等下次fes算數

中左都叫春

今日你換咗邊個角色

中咩 杏果張丁出血

體會過不公太多次同太深

30抽4張?
111抽10張?
30抽26張?

睇完雜巴同大野巴講既依啲我竟然可以無乜感想

Fail左

雜巴個個Pool都抽
之後個個Pool都雜巴一次

但我抽完呢次
有排都唔會再抽

聽住先

好事

要記住世上有一個雜巴已經足夠

中鬼
目標係ナナ

你試下下次LV大叫我300抽26SSR

你之後唔會有手再抽到

唔想燒錢上井

G CHI

掘開有條路

DOWNLOAD張圖個WALLPAPER先

幾時有下次LV

咁留返下次啦

『アイドルマスターシンデレラガールズ』にて『藤原肇』を演じさせて頂く事になりました！！

役者として、女性として、彼女から学ぶ事が沢山で、演じる度に発見があります✨

大切に、丁寧に、演じていきたいと思います。
プロデューサーさん、これからよろしくお願いします！(みのり)

再講埋百3(定百4?)抽中曬限杏同限yui
你直頭唔洗行出戲院

ML咪有

雜巴

我一陣會大量展示 fes nana mv圖，歡迎反擊

✨✨✨

大野巴

大天二冇

Ok?

構圖好雜巴

下次陶藝家 真ROCK 東山一齊組隊叫女武神好唔好....

歌姫大戰

梳 意外嚟

雜巴你好彩有人幫你

涼

大家以前唔係咁對我

練緊M+
邊有時間影比你

三月時既雜巴都講過喱句

你以前唔係咁對大家架

m30大戰md

其實fes真係好想禁10抽
但如果中唔到sb我知100%忍唔住禁第2下
然後再諗到禁1下兩舊水

聖人mode仲未失效 等睇我60石中
利申60石1次pick up都未中過

支持

但我冇東山SSR

無難位都要練?fc左追緊ap?

11抽 2張ssr 收工!

想解除綁定轉返地區set左日本個ac
但係唔係好麻煩

掃地僧真心痴線
排行榜更個新個分又推高左

咁係因為你雜巴

我知錯啦
畀次機會

開日本itune acc應該係最煩嗰步

松井 恵理子:

語彙力を無くすかわいい

唔識掃箭咀full 唔到

用an機

我想問fes奏除左用放置隊果時，
平時會唔會入隊？定係入多隻c/p仲好？

黎緊轉會都唔知點搞...

你中左？

有三色vo隊/co公主隊就入

80抽中得3隻ssr,其中一隻佢
都唔知開唔開心好

正野黎

轉會清哂D有償姐
冇咩問題

Vo co咩黎？新手唔係好明

其實cg 揀人係咪人撘人推薦

大天使
愛你

基本上必落
放置必落
推分都必落

Vo=vocal
Co=cool

Fyi
Da=dance Vi=Viusal
Cu=cute pa=passion

GOOGLE有教學點申請日本itune acc
最煩係冇得用魔法卡課金要申請定張JBC魔法卡

練習打左場master

感想:

不過雜巴個句我打死都唔會講

vo vocal
三色vocal 能力高既一隊

co cool 即係藍隊

Skill boost 必入

唔該晒

我手殘，唔用回血無信心過到

魔女曲已經齊左活動衫hch

唔該曬 咁公主隊係咩

即係嫁凛/周子3.0

唔係放置隊嘅話其實係咪唔使入NG 1.0?

公主即係 張卡做Center
如果全隊都係跟返果隻色(包括支援既朋友)
就會全員加50%能力值

#有錯請指正，我都係新手

森久保呢

其實點解叫公主

睇嚟係時候執下個qna

我都唔知

假波co唔計

其實m係26水平
只係首29lv易得太離譜

要pass都實係m易d
但要fc既話,m好多位好易nice
而m+得3個有少少密(但都唔算太密)既連打位

張咭技能位大大隻用日文寫住princess

原來如此

兩種都無
咁唯有擺番落倉
等下次超得超隻mio 1.0番黎先拎番出黎組放置隊

仲有首m好_多長按之後掃
個人認為好煩膠

無都照落sb
任何情況都有用,仲要係好有用個隻
當你落張回血,回多好多
當你想高分d,都一樣高分好多,無奶油唔落

我竟然無細心去睇過

好憎groove

頭50名班友應該由開始到而家冇停過咁打

識雜巴咁耐第一次agger

上次連蘭一係石頭巴

今次我們等睇你做連文一

新歌一開始圍埋係度邪教召喚咁

冇得煲enevt
冇得落OL
辣殺

火燒歐洲人

因為今次實戰應該全m+
m就練習卷fc算數

3場

明白了，唔該

長期潛水艇表示
正啊，今次抽卡

Ol照落
俾10石only

Welcome

mltd轉cgss了，天意

有冇興趣分享下擔當是誰+入坑事蹟

groove無得燒4倍

依架先發覺，原來3D mv d idol 會搖乳

Watch apple pie princess, now

件新衫怪怪地

MLTD先勁呀，72都有得搖

rin p,入im@s係唔小心按到本家動畫第一集，之後當左cgss係本家game

M+ 冇按>箭咀
好似易D

召喚DD大野巴

重新入坑係因為今次中左ssr

總結 ： 悶

我都係鍾意凛

1.0定2.0

恭喜

屯門好撚大雨dllm

POP子:吓

未開到呢首歌，有咩特別 ？

可以睇下我Game 名

未睇動畫果時都鐘意rin,睇完就不了

幹 真是好騷

講吓係pipi美嚟

我係睇完本本先鍾意

我之前都有分享過

咁最後仲係唔係rin p,媽,好亂

Rin得15歲

留意到Mステ完全無人講了

POP子: 求撚其啦屌
story

想要1.0rin，得7抽當然係抽不到，依家用之前中個隻

bamdai出品 必屬差品

最後變左美波同mio p

卯月P

吓

我都覺 玩左一陣已經完全無哂興趣

當一隻idol 音game連mv都冇既時候

美波有新衫

我愛cy，cy好波

麻煩下個月復刻美波限出貨俾我

放置PLAY照+fans

放愛梨落場跳sexy guilty

bugdream
LL

莉嘉世界第一

最好放埋對照組

How dare you!!!

我都未見過D人咁撚仆街

夫FES，雜巴也。叫春雜氣，再而反，三而中。
彼竭雜中，故雜巴。
雜叫春，難信也，懼有伏焉。
眾視雜抽卡，望其PRP，故拜之。

好後悔燒左幾舊水比bamdai....

課金賀開學
中3隻仲有得玩埋掛機隊

雜巴完美示範咩叫反CAP

上個POOL唔中今個POOL就單抽中

好似幫偽Rock 儲緊fans 咁
恆常 4秒高
限 回血 放晒入隊

天使

有無miku+真rock既異端P

打多少少廢話

今次週年event應該係接駁5th parade
沿用果種jazz風格
由parade既朝早玩到今次夜晚中幻覺
又踏入一個新既story

專家分析

RIP

個mv瘋狂loop

我都係覺得周年歌都係上年首BTS好聽D

有聲聽

因為有莉嘉

單抽miria, 愛莉我地3個月後見
留啲石月限

父愛如山

BTS真係唔錯,雜巴肯定搏哂命咁打喇
想睇下雜巴張15星莉嘉

你喱腳真係大大力

少少地課左唔中
雜巴曬親我

Mltd冇人理

9月20日発売予定のM@STER SPARKLE 02に収録される徳川まつり「プリンセス・アラモード」、桜守歌織「ハミングバード」がオーディオルームに追加されました！
試聴はこちらから→
#imas_ml

垃圾EVENT

果兩張SSR唔係我杯茶

又幾襯既

唔係共鳴就メルヘン逼我落回血
btw event m初見9miss咩料

無回血應該瓜左

seizi‏ @seizi_1215 51分51 分鐘前
更多
「4thBD発送したぞ！」
俺「まだ大丈夫」
「予定早めてフェスやります！」
俺「月替りでまだ運が良かった」
「新衣装『プレゼント』！」
俺「え、何それは(困惑)」
「MVに6人目！」
俺「ちょっと待って」
「肇ちゃんにボイス追加」
俺「死ぬ」
今こんな感じ

成個下晝都做緊野 頭先一開twitter心諗做乜咁多消息

三色隊得36萬5千
公主隊得37萬4千

提醒大家月限POOL係7月14前一日開

建議大家拜左神先抽卡

原田ひとみ@ガラパアルバム限定版受付中‏認証済みアカウント @vhitomin
愛梨かわいいよぅ。ねぇ皆さん、愛梨かわいいよっ。よかったら、担当に加えて下さいねっ。

吹雞

要嘅就儲掘

十時軍上呀喂

追多一劈應節先得一張小天使

好正

其實正常fes緊幾多抽中一隻ssr先正常？（唔計雜巴果堆歐皇）

原田ひとみ@ガラパアルバム限定版受付中‏已認證帳戶 @vhitomin 2小時2 小時前
更多
あああああああああああああ来たあああああああああああああ！！！！

金子さん又去唱K

6%

月限一開 三五七pack一課 抽哂佢!

~20抽一隻

原田:
椅子から転げ落ちそうになりました…ありがとうございます、ありがとうございます…！

冇月限愛梨 失格

1pack1隻已經係保守

就算係N

有愛就係擔當

超量召喚

仲有冇天真嬌唔信呢句真理

6%都要成8400先有1隻
你地之前1%果時要課幾多先有

保守100連1隻

愛既形式有很多種 :

抽卡 升卡
DAY1全力打CALL
CY 内部 STAFF

好難講,歐咪100抽內,非既放左成個月人工落去都冇

雜巴前幾日講抽中都唔駛講出黎搏小嘅Co 嘅你去左邊

你知唔知未有井之前

有個單位叫一ありす

仲有小梅1693

我想講今次雜巴Skip左頭2個step

恭喜大野巴
但好重既視感

天井同僚們辛苦了

尋日仲叫緊

一巴

大野巴集合左雜巴同偽P既力量

而家又雜又DD

小梅嗰次睇住抽,真係

追左十幾頁
覺得歷史總是重複
大野巴講啲野以前都有人講過
希望唔會同一進化啦

加油 啪啪啪
加油 啪啪啪

被大野巴了

衝呀mao巴

引用下先
今日既雜巴

而家 15000
諗住每日打~20000

雜JAI後繼有人

新衫幾靚

睇住250條線黎打就得

エロいです…

70抽3張
留返d石等超得補埋美優/肇算

大巴大巴被人打面

不了
毎人己經有2隻

岩岩search完
日本p真係好痴線

#251 14289
#501 11979
#2001 6759

最近新付聲都傾向揾後生新人配

你預9萬分入到頭一千

一黎多時間去live去event
二黎可以俾DD認古參

DD : 推左___十幾年

唔止啦下話

三 配年長角唔會hurt到本人

早苗

命燃

#501 150158
#2001 135884

桜の頃

#501 125488
#2001 103365

除返10日 一日15000多D

係時候升級做聲豚了

有冇人有文香同美波張大圖
想拎黎做wallpaper

buhi

聲豚>>DD>>SuDD_

[url][/url]

聲豚大師

M都咁難嘅

同一時間
隔離觸手已經ＡＰ Ｍ＋

不過搵未夠秤既話
live同event就唔可以太夜

我預 15萬
反正得閒
係要D意志力玩真人體力

兩個鐘後應該有張電話cap screen size

幹 美波真的騷...

騷..

美波的精粹在於穿得好好的還是騷

read

文香

多謝一巴

好重既視感即係咩？

Show blocked user - 雜種

read

好唔穩定
要打完3首再fc佢好有難度

一路睇mv一路已經想像到6th唱依首歌應該好好玩
一定有車車出

你可以話我DD
但我真係距離雜巴好遠好遠

邊位手足咁灰？

Google えるる

唔好嚇我

呢下真係睇到我呆左...

btw難得三巨頭分開之餘又唔係唱返屬性歌
之後可以期待凜同卯月

黎緊限定,未央係咪正式燈死咗

表示抽夠未來一段時間都唔會抽嘅前人們，好快再抽嘅機率係99%

1pack1隻係淨計ssr, 要中pickup嗰隻就完全唔同講法

未，仍然好大機會
偽P唔好衝動呀

一陣返到屋企搵搵先

你囉

好彩今次復刻無感唔抽
否則今次啲糧白洗玩完

不要不要，真係無錢
逐個器官賣都唔掂

bd送到黎

thx

睇我平時為人
我係唔會講呢D野既

隔離登？

美波

肯定唔係大野巴 信我 他為人不可能會這樣。。。

可能係

一巴咁都搵到

mio係度感覺好違和

平時講DD野多

我都DD的話
呢個世界就唔再存在單推了

大波波係地球上最美麗既野

agger。。。

大野巴今日嘅發言係易惹人誤會嘅
今日有中fes凜？

標題呢?

法國三張SB都係大波波

你都單推的話
呢個世界就唔再存在DD了

無

燈籠魚配肇把聲同燈籠魚完全唔同既

你好
我係青山巴

咁何解井美嘉

奏又大波波？

駁唔到

奏好有料...

因為上次中左啦

奏仲大過貓呀CHING

頂你

又係時候搵返D本本出黎考證一下

剩低既，最鍾意係美嘉
我一張美嘉都無
所以最後揀佢

tie ok？

召喚愛海師匠

btw 背景很有賭場feel
突然想起mio 1.0ssr的構圖

些呀先

留名下次超得

想睇直播超得美嘉

原因？

埋單30連4隻 每日單抽1隻
幸子愛梨響子miku chieri
上次1pack得一隻kaede

未完場都唔好慶祝住

超得一定係智絵里

本來諗住2500支持吓算，多謝ちひろ

呢個世界已經無任何野可以阻到我超得智絵里

大天使你做證

呢句野...........deja vu......頭好痛..

因為被るるgif 日日夜夜咁毒
毒到已經返唔到轉頭

我愈來愈難相信梨巴所講既野

I had a dream last night
I saw full of Pinya
(cont.)

好多歐洲人

Read

等包膠

可以嚟互相傷害

rip

呢句野同某人之前既語氣好似.....

RURU 對大野巴表示

話說大天（2）巴你準備好出定post了嗎？

偽？

既視感

嗰gif好正

suDDy

you two are my cfu who help me to become DD...

快D推爆埋個PO吧...

新衫好正

仲要Free
Cy 真係好佛心

爬完文，祝大家快中ssr
天井同僚辛苦了

其實你有俾錢

課金唔會白費

不要說了...

呢樣真

自願上貢唔叫俾錢

呢樣真+1

Retweeted 高田 憂希 (@sunflower930316):
どぅわーーー！新衣装ーーーーー！！！可愛いのでしてーーーー！！！！！(*´◒`*)🌸

我屌

another successful meme in SR cards...

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[130]いつもありがとうございます

你開post慢左呀

梳

no need to storysorry la
u r very hard to do...take care...

#998 高橋未奈美 2017年8月27日 19:12:43

#1001 高橋未奈美 2017年8月27日 19:13:20

1001

#1001 雜種 2017年8月28日 14:45:46

#1001 生存意義 2017年8月25日 21:31:00